如果laser pointer 係武器的話，咁⋯⋯

我地仲可唔可以買摺凳？

黎到夏慤道呀，帶乜撚野好呀？